To泛民: 團結黃營>爭取中間選票

唔係話今次泛民可以stop 到議案
係賭泛民全體表態阻止議案後票源唔會流失
大家冇得再行中間路線
必須明文反對
如果唔係得番武裝革命一條路

我哋應該唔會影響到政府決定，但係可以睇到香港企硬抗共個base 重有幾多
如果今次政府可以用一萬分化黃營政客同選民，應該唔會再有抗爭

抗爭者力量先係抗共關鍵，中間選民只有可笑嘅一票

我支持泛民投反對黑警加人工都支持既姐係投敵，點對得住手足

我吹咗一票不投泛民咁耐，只係想泛民政客意識到繼續綏靖係會分裂抗爭力量

姨學已經講過，中間派唔會再有生存空間，黃營已經悉數歸邊

你哋只有兩個選擇，一係本土/激進化，咁香港人都有啲勝算

一係繼續保守，咁香港接下來所有抗爭只可以流血，你哋就係屠夫

係我自己既facebook 度睇, 票源好隱固, 清一色反對
差在中間選民者, 所以要識得spin 番黑警度

Spin唔到都唔緊要
投贊成搞散抗爭冇人負擔得起

鄭松泰：

醜話仍是由我來說⋯⋯

警察政府，能否把「警察」剔除開去嗎？

這不是一個思辯或邏輯的問題，而是「實然」的問題。

過去半年，林鄭政府實實在在承認，她的管治只有警察。

上萬人面對政治審判及冤獄，誰還會天真地幻想「林鄭」是泛民眼中剛上任的她？

過去的財政預算案，我連續幾年都會提修正案，把警隊經費剔除；

但今年我不會，因為林鄭政府親手證明她是警察的行政人員。

To be brutally frank, 黃絲們，黃色就是黃色，黑白是不用整色整水的，是民主派就直接「反對」。

熱狗雖然私怨行先，但係分析能力唔錯

毛孟靜

反對係要反對, 但重要在反對後提出既主張

佢出修正案, 最後人地都係反對, 之後過
不過佢首先係第一步, 係企左去高地既

拿我用番熱狗既logic
佢地最憎「鳩做」, 姐係做完冇結果既野

咁佢自己提完明知唔夠票都照提算唔算中自己回力鏢

擺明平時私怨

To泛粉：
我哋唔90%咬泛民佢哋唔會知事態嚴重
罵戰都係宣傳一種
如果你想一個idea 廣傳
最好先走偏鋒引起爭論

利申：專登做三日白票撚

搞點黃色經濟圈先啦

btw 其實佢只係搬一個impossible 既議題(分拆黑警加工) 出黎 向泛民開火
提修正案同阻止財政預算案一樣, 都係9 做

不過普通人未必睇得出佢呢招...

如果今次泛民再唔反對，到時23條要過，我地就算想好似612咁唔比佢過，真係會比裝備up 嘅武警打死

冇招嫁邊有招
其實都係夾泛民要投反對 (我同意要投no)
但佢用自己鳩做既歷史去做supporting係好好笑

是旦啦
佢哋宜家有幾多影響力？
就連連登平時大家鬧嘅分化撚好多都係真心想修正現有路線
真係冇幾多熱狗

點解你地覺得班狗依家打唔死你地
要打死既唔需要加錢

16座小巴已經撞到你地人疊人, 駛撚出裝甲車咩

所以反正班狗而家武力都已經可以打死人，就唔阻止啦？

咁唯有等我拎到一萬蚊買個好d 嘅keyboard 再打殘政府

我只係指出你果句說話邏輯係錯誤
唔係話「所以由得佢加」
同埋如果你擔心23條唔夠票反對
請多D宣傳進攻功課組別
攞到過半就真係唔駛比狗咬

好似封關遲咗唔代表封關冇用咁

唔該睇清楚我寫咩
唔好又塞字入我口屈我由佢過
下下都係咁搞低討論質素有咩幫助?

Push

Sor眼殘

咁你算唔算都犯左邏輯嘅問題

立法會阻到23條，都阻唔到狗咬人